gemfile checker
===============

Crear una aplicacion de linea de comando indique si un Gemfile es valido. Un Gemfile valido debe contener:

1. Declaracion de fuente de gemas (source)
2. Declaracion de la version de ruby 
3. Declaracion de gemas en orden alfabetico

